有冇人希望Netflix多d深度野?

覺唔覺Netflix而家越來越行譁眾取寵，取悅觀眾既方向?
自家製既片大部分都偏向feature性愛同嘻嘻哈哈，多數係好visual好刺激既野
唔係唔好，娛樂性當然好高，但係耐左就開始覺得麻木，千篇一律咁
有時想睇返睇所謂“悶片”平衡下都好少
唔係冇既，例如Roma, Chef's table, The Irishman, Marriage story呢d，有時睇下真係幾舒服，同埋睇完會有種後勁引發思考，唔係齋睇完爽完就算
但比例上真係偏少，而且大多都係西方電影(甚至美式)，有時想睇下歐洲亞洲經典都冇乜，有d可惜

樓主懶清高扮曬野

冇辦法 有咩嘅觀眾就有咩嘅片

冇話清唔清高既，乜類型都應該接觸下，唔好偏向一面呀嘛
都想有多d選擇

而家打開個frontpage，全部都係sex sex sex blood sex

你咩事

自己講左先，就唔會被人串

Educational documentaries 免費比你睇

Explained系列好高質

有睇呢個呀，幾有BBC feel，就係希望多d呢種
不過歐亞經典電影真係冇乜

同埋韓劇

我想睇啲燒腦嘅劇
各種鬥智
但netflix上好似冇乜

有種專aim青少年既感覺

有冇睇過Dark

劇唔知，睇得唔多
電影我推薦The invisible guest，同呢個導演既其他戲都幾好睇

仲有無多幾套推薦

又例如Money Heist咁
第一二季拍得好睇，轉折位算合理，人物塑造得好
但一交比netflix就變左譁眾取寵煩膠戲，婆婆媽媽情情愛愛

you mean netflix定鬥智戲in general?

Netflix 係睇你睇開d咩，鐘意d咩而介紹俾你睇
你頭版全部都sex, 血腥係因為你鐘意睇呢d

但你所講既深度係指咩
睇下我有冇推介俾你

Netflix算多記錄片

why not both

自問自答 叫唔叫嘩眾取寵？

I mean top feature到

netflix大撚把猛片
係咪你自己唔識揾

The Irishman, marriage story 都叫有深度？你平時睇屎坑都叫娛樂架？

近排有套Knives Out我覺得幾好睇，不過唔響netflix
有套台灣電影叫目擊者都好好睇
再推多套經典12 Angry Men

條on9 自問自答都知佢智商唔高啦

叫做近排netflix出品入門好d個批黎囉sorry

紙房子
佈局

我幾鍾意睇亞洲"文青"片
最近netflix有套陽光普照ok既

你話點咪點囉

咁真係極少亞洲經典呀嘛

講日本，又冇黑澤明，又冇小津安二郎，又冇是枝裕和，又冇岩井俊二
講台灣，又冇侯孝賢，又冇楊德昌，又冇李安，又冇魏德聖
講香港，又冇王家衛，又冇方育平，陳果得一套，許鞍華得三套

唔關事
Netflix點都會塞一堆佢自己拍既劇/戲放最當眼位想你睇
就算你睇開佢拍既roma/Irishman都好
都係會推介一堆垃圾比你

咁大多數人都係想睇啲唔洗點用腦嘅劇嘛
平時已經成日要用腦 連煲劇都要用腦嘅話都幾辛苦

太深度 睇到攰
我比較想佢出多啲輕鬆 搞笑嘅題材

Bojack Horseman
越後越好睇 睇完喊到仆街
netflix少有諷刺荷里活文化嘅劇（卡通

Aggretsuko 幾有深度。

有時半夜想飲杯咖啡放鬆下，反而唔想睇咁intense既戲

被佢既外表矇騙左，多謝推薦

House of cards我覺得幾好
節奏時快時慢
有思考位
但近一兩年popular 嗰啲自家劇都做唔返呢個感覺

我覺得到佢做總統就岩岩好
之後有d開始做多左，更唔好講主角被場外賜死

其實要深度都唔睇佢啦
佢本嚟都係做爆谷平台

最近now e 免費包咗moviemovie可以睇吓嘅

Unsubscribe lor

now e真係ok，類型多元d
netflix, fox同hbo好似都係偏輕鬆娛樂

The good place

我反而唔想佢出啲懶係Dark既Content，太表面

樓豬睇到short咗

但又講得冇錯

前面有時幾尷尬下，要忍到季尾先開始黎料

韓劇又冇繁體字

Black mirror 都比佢玩爛左

係，會明顯感受到佢想aim青少年既感覺
適當地dark唔錯，但有時做多左

啲咩社會，政治，毒品，暴力，強姦，全撚部都流於表面，根本係呢啲電視節目搵深度都係錯

龍哥 我覺得black mirror幾正
開頭見單元劇冇乜大興趣
點知睇咗第一集可以播返自己啲回憶之後上癮
有啲就happy ending 有d sad ending

接手左之後越來越怪
係要硬曬政治正確落去，明明black mirror本身就係玩政治不正確

123都好睇，4算偶有佳作，5就垃撚圾

社會同政治偶有佳作
但毒品暴力同性真係太過賣弄
要比喻既話，我會話似台灣新聞

In late 2017, Netflix acquired the global streaming rights for the series,[1] and re-cut the original 15 episodes into 22.
因為頭兩季係人地拍好左

呢個諗法好天真好可愛
唔係串你，真係覺得你可愛

我知，black mirro同money heist都係一接手就出事
我反而幾鍾意marco polo，亞洲人睇返佢個東方主義好靚好得意，但就cut左

大概好似小學雞咁
“我講左先，所以你唔準講”

而家有時個thumnail都show殘體字

都有好多高質既documentary 同資訊節目樓主你無發掘姐
docu有 American factory, don't fuck with the cat
資訊性有 100 humans 等等

多數睇documentary

睇hbo

其實Netflix d 記錄片好高質
仲有動畫都可以好高質，係你未必會發掘

100 Humans 題材好但拍得好垃圾 邊有人咁做實驗

Chernobyl 無得輸

你唔記得轉acc

100 humans d 主持好有偏見wor
同埋實驗勁求其 勁多factor根本唔同左 就直接出結論

有咩介紹？

最後一段咪話，大部分都係好美式
通常開頭開得唔錯，但睇得耐左，你會feel到個"美國味"(in a bad sense)

就好似mythbuster咁，初頭你會覺得學到野，但後面就變成集集都爆爆爆

樓主睇晒d紀錄片先講啦

上面推薦左三套
再推薦多三套最近覺得好睇既電影
淪落人
大象席地而坐
一一

頭10名多人睇，全部都韓片

睇左two popes 未呀樓主

上年就睇左

我最鍾意Cosmos同Chef's table
有d美國味太重既紀錄片就麻麻

虎尾呢？

探討既問題係有趣既，所以overall 覺得節目趣味性好高
不過我都覺某啲results 唔太accurate, 好似講精子同跳舞關係果集咁，明明精子數量最多果嗰人跳舞第二名都可以直接draw conclusion 話精子數量同跳舞叻唔叻無關係
仲有兩性之間鬥叻果集，feel到啲美國左膠味出哂黎

人地本來就唔係賣電影庫
人地係玩自家製
你俾幾草野月費想乜鳩都有哂？

普普通通
尤其是個口音唔合context，聽到我

好q

Hasan Minhaj

睇呢條友d 棟篤笑 講social issues幾高質

係，美國味好重
有d似youtube個"cut"

啲記錄片唔夠簡短 有1/3垃圾內容

又唔係咁講，佢一樣買左好多外國電影
但就係單單偏向美國base
知名導演有返一兩套好合理掛?
而且都真係有外國既付費串流係有，不過要用vpn姐

真 我唔睇韓劇都全頁推薦韓劇
入親啲日劇又悶
歐美劇又集集都有啲無謂既性交場面
就黎想cut左佢

Netflix都算多kubrick 啲戲

留名

Notting Hill, Midnight in Paris都幾好睇
我記得佢有個playlist係專門推介d攞過Oscar既戲 應該都唔會太差？

陽光普照 係好outstandung添直頭

睇到咁上下 你個人 係會dip in到一個點

畢竟佢金馬都係大贏家之一

幾推薦大家睇NHK world，免費又好睇
d新聞真係好客觀，同埋好多perspective
而且新聞以外堆節目好多元化，又有深度
紀錄片到清談到音樂都好有料到，亦唔係只限於日本

反而覺得菜頭好撚慘，佢先係真正一無所有既人

終於有人提

好求其雖然n得100個人都唔方有參考性
但連factor個個group唔同

但有時好明顯佢哋是是旦旦帶過就算
好大愛左膠feel最後要打飛機

飛住黎睇咗一集頂唔順唔再睇

有套台劇叫一把青
好似係講國民黨遷台初期
講下歷史講下愛情咁
好似拎埋金鐘獎

唔想再睇毒、性、血、謀殺
紀錄片除左歷史好睇小小，社會政治都唔得
bojack係暫時睇過最好既劇
電影就算啦，Netflix揀既亞洲經典係周星馳之類，楊德昌、是枝裕和、山田洋次、今村昌平etc諗都唔洗諗
當連蘋果果燃台都有大佛普拉斯，Netflix

呢套好撚癲
屌打九成美劇

we are exactly on the same page
大佛普拉斯同血觀音真係好癲，但netflix就多數得“符合美國觀眾”既片

要深度就睇movie movie啦

第一季最正嘅地方就係佢會令你估佢唔到個劇情
屌豬踩單車播記憶都好正
第二季機械人男朋友又感動又sad
但係政治選舉有d悶

第三季我睇老人家城市感動到睇到流眼淚，呃like都好正
玩鬼屋太恐怖唔敢睇，俾人威脅嗰集麻麻哋

反而我覺得整體s4好過s3銀河艦隊，交友apps,博物館好正

用緊catchplay

岩岩睇左一集hbo既我們與惡的距離
netflix既深度同hbo真係冇得比

呢套真係好睇
其實好多亞洲戲好好睇，真係唔想偏睇美國野

係十成

剛剛先自家出左套台灣電影虎尾符合晒你講嘅條件，好似幾年前玉子呢啲，Netflix一直都有拍，但你要每年幾套呢啲高汁電影冇可能啦，作為串流電影公司佢算交足功課

虎尾我覺得麻麻，陽光普照好好多
佢買friends既錢應該可以買/整百幾套電影

第一二季好睇 第三已經跌
之後無睇

睇左大象 好睇
早排有戲院會再上淪落人不過戲院關左
睇下遲下有無機會睇
一一未聽過

睇hbo lor

explained series其實係同youtube vox channel合作
所以其實直接係youtube sub vox就有一堆同類型video睇

證明全世界value 娛樂>深度

你覺得麻麻啫，得確係呢類型片，每個人睇都有唔同感受，你有冇睇之前講Friends有幾多人睇？佢拎晒啲錢黎剩係拍呢一類片種一早執柒左啦

淪落人超感動，半夜喊到成隻狗咁，同埋真係會令人反思自己應該要成為一個更有同理心既人
一一比較多默默既感概，係我最中意既亞洲電影之一，楊德昌既電影都好好睇，可以留意下

你低汁姐港豬
人本來就係要思考

大象之前一個月內睇左兩次
我覺得陽光普照麻麻地 一一會唔會唔岩我

自己屌自己再睇住屌自己既自己被人屌，居然有種開心既感覺

BIG DATA下
你睇開咩佢就會推薦你睇番同類型

好似我咁只用netfix黎睇動畫
咁基本上成個首頁都只會推動畫比我

netflix仲爭緊marketshare
拍/買/播大路野好正常

只係期望佢出條副線
整啲少眾台 cult片台等等

好似now個moviemovie咁
又或者整返個新浪潮series都好

你係咪鍾意偏暗少少既?
如果係既話，同一個導演都有套《恐怖份子》，你可以睇呢套入口先，應該岩你

唔係啦，當你乜都睇既時候，frontpage就會show返佢feature
樓上都有講

亞洲新浪潮

樓豬痴左線

dark 亂到痴線 算唔算有深度
其實好多記錄片都可以當劇睇

marked
西片呢 想知道下你口味

其實都唔洗好前衛
擺下黑澤明岩井俊二北野武都好好了

依家嘅深度片真係好on9
遇上好作品係會睇到好入迷
但十套有九套都係 節奏慢 懶係玄咁
明明節奏快 對白日常 都可以係深度片
有時堆深度片係悶到唔思考下等個腦轉下真係會瞓著

其實都唔係
你話Christopher Nolan有冇深度?
佢一樣可以拍到大眾片

Woody Allen有部分都得
(近個幾套回曬塘)

但都唔否認... 有啲片係眼高手低先會搞到咁悶...

其實我算除左cult片之外咩戲都睇一餐
影響我人生觀既電影應該係The Secret Life of Walter Mitty
Lawrence of Arabia算係最中意既歐美電影之一
最近睇既戲係Knives Out

dark神作黎，99%睇Netflix既人都冇睇過

Christopher Nolan題材上比較有創意，不過手法未必個個buy
Woody Allen被題材限制左，橋用曬就拍唔出新意思
上流寄生族勁就勁在雅俗共賞，有娛樂性都有深度

會咩，呢套算netflix出品入面好出名下
不過的確有好多人係被德文嚇走

樓主駁唔到😂😂😂

出名個鬼 9成人 睇唔夠1-2集 就棄左啦

THE CROWN認識英女皇

咁就唔係冇睇過啦

有無殺人犯紀錄片推介

Woody Allen 一唔怕愛情就可以創新
Midnight in Paris就係佳作

Nolan係堅持自己風格等人去buy
可以做到主流已經好勁

韓國戲好多真人真事好出色
e.g. 證人 沒有你的生日會
少啲人睇 但好過逆權乜乜柒柒 太多

咁你講晒啦我睇過好多名著 頭一頁當唔當睇過

屌諗起熔爐

愛的迫降

潛左水🤣🤣🤣

要幾深先叫有深度？
Sex edu其實都有好多嘢值得探討同反思
性取向，欺凌，性騷擾，家庭，父母子女文化代溝等等

香港叫無聲吶喊呀

返返個topic
我覺得鍾意電影既應該不論主流與否有冇深度其實都有賞析既方法
正如周星馳啲戲 早期同中期一樣好睇
只係睇法唔同
晚期就算鳩數

尋晚開始入左坑
無留意開皇室又無乜讀過書都覺得好好睇

sorry響catchplay睇所以台灣翻譯
原來係同一套

我覺得電影係優劣之分既
好既電影有人鍾意有人唔鍾意，但一定有某種價值
但唔好既電影就

希望啦
之後netflix disney AppleTv 分好餅仔

應該要出多d plan, 齋收幾十蚊 唔夠肉食

有英國皇室既片好似都偏向拍得唔差，至少畫面都靚

我只係想自行搜索，佢個推介系統根本垃圾

樓豬都唔識 真係唔知邊個先係港豬
毅進制公式都係樓豬發明岀嚟

一一係心目中最最出色既電

好鐘意瑪嘉烈公主，女煙剷吞雲吐霧好性感

搜尋*

佢個list好唔user friendly
你要知你搵緊既片先搵到，如果唔係佢每個類型都係只比大眾熱門你，後面隱藏左好多片

有同好
雖然我最鍾意係牯嶺街，不過四粒鐘既片唔想亂推比人睇

因為個個響屋企無野做

你做乜野事

呢樣我認同
我成日用vpn過日本netflix，因為有園子温

睇呢d性劇唔覺得到喉唔到肺既咩
冇辦法理解too hot to handle有咩好睇，仲要假波

吹大咗 得個亂字

尾季好好睇
睇完對人生認知唔同咗

去人間係有d悶
但之後ok番 同埋ending算係唔錯

屌exact7ly，點解可以拍得咁垃圾

sub多左幾個外國網就係為左睇柯德莉夏萍

近年既woody Allen作品係為左聽配樂，劇情內容就

太"美式"，明既就明

整個platform for indie

disney+都好楚路線啦
食盡自己既IP
marvel 公主 pixer 都夠玩

apple就反而on99
根本就係太多錢亂洗
media佢識9咩

節奏時快時慢，有D難觸摸，但D心理描寫幾好

樓主睇唔睇the crown

Top 10 trending 7套係寵寵寵，香港人

認真，我睇bilibili唔好

薄荷糖
比起逆權系列好好多

睇呀，不過呢套我最主要反而係睇畫面，歷史同服裝，仲有matt smith

聽唔住飛下睇下，而家棄左

Netflix 有套minimalism documentary 好好睇

睇完會反思番到底自己每日買買買咁多野有咩意思
唔係話睇完就一定會做到minimalist /可以斷捨離/人生即刻會有大轉變點點點，但係用呢d新既觀點角度去睇番生活，好有趣好似發現左新既世界咁

後來上網搵左好多同minimalism 有關既野，個director 個YouTube channel 好高質

佢試過一年內做左10個30 day challenge like quit social media, mediation everyday, quit sugar, quit caffeine etc

有心既話，其實Netflix 係一個好好既平台for freelance production ，之前個套痴線tiger king 就係另一個例子

基本上冇乜機會推介楊德昌俾人
一係就同好，本身已經睇曬楊德昌系列
一係就鍾意睇大片，知道對方未必有興趣

仲有Rotten都好睇

Marriage story 都悶?

飲食相關既都拍得幾好

Dark 6月會出第3季

未必個個鍾意呢種內心衝突
算係多數人眼中既悶片掛

我睇完good place finales 之後若有所失

eleanor reboot重生個集，睇到我眼濕濕，有時做人要堅持做好人真係好困難望住佢每朝起身對眼由full of hope and expectations 變成好撚攰呀放過我啦，就好有同感

btw
巴打your name
ramin djawadi呢期westworld d composing 好撚正

屌我唔敢睇
單親家庭長大我驚睇完會喊收唔到聲

唔叫

係咪應該要睇埋
第二季我覺得好好睇
尤其係無論幾多次 Chidi都會幫Eleanor

睇黎真係要睇
得番一季

我覺得其實唔會太echo到單親家庭
反而係會echo到對戀愛同婚姻充滿幻想既人
會有種愛一個人但未必可以同對方走落去既打擊

大部分都係用big data gen條formula出黎拍
睇多幾套Netflix出品就會feel到
最勁係靠個marketing可以煲到好大

我係睇到佢哋入咗the good place之後發現其實good till eternity = bad好感概。同埋發現而家做好事都係做緊壞事，做壞事又可能係做緊好事 癲覆我對ethics嘅認知

RDj 已經暴走

想睇向西聞記第二季

係，連紀錄片都會聞到netflix除
點講呢，好似薯條漢堡包咁，係會第一眼好吸引人，但食得多真係唔健康，亦好易厭倦

好！
岩岩開始左另一套
睇黎要停一停佢先

印象好深刻係有條友為左做好事 唔被扣分無得去good place
每個決定都要思前想後 唔想得失任何人

我都睇緊
樽裝水果集最好睇
雖然都好美式，同埋套路都好相似

黑洞啟示錄
港台31rthk有播
近排係netflix見到有
係我睇過最好關於黑洞紀錄片

真鬥黃

你地平時慣左有咩劇電影出左名先去睇，梗係覺得套套都好睇
睇netflix就好似追一間電影公司咁，九成都係麻麻地，但果一成正野夠哂

可以睇埋cosmos

第四季最好睇

其實佢地係做足功課先寫個劇情
好多textbook knowledge 佢地somehow用19劇情帶左出黎
如果一切都係無窮無盡，no matter good or bad，present 當刻呢個moment 就係meaningless 因為依家做既野係無後果，in terms of mathematics infinity 係計唔完既數=meaningless如果我早兩年讀u個陣明既話就唔會fail得咁勁

大把歷史劇高汁wo
咪又係少人睇

大眾所取
你只能怪大多數人係蠢冇乜深度鍾意睇呢d

燒到個腦著火

設問法 yoyo

陽光普照非常好睇 英文片名仲有雙重意思

幾鍾意Hannibal 但可惜就喺尋日落咗架

浪費哂個題材

識睇一定睇 goop lab with gwyneth paltrow

可以睇下Hi Bye,Mama!
韓劇，但係我覺得唔錯

我有我既口味 唔駛就曬你地 yoyo

菜頭

前面好睇又好味，不過後面有d拖戲

Kingdom
唔係淨無講zombie
依套已經算好好

好唔好睇 早排見到有人推薦

有種marco polo既東方主義味道，其實幾夾

前面值得睇，後面你覺得拖就可以停

Russian Dolls

black mirror仲keep到水準

台灣影視真係好多滄海遺珠

做咩呀kelly

s5覺得唔掂
反而係互動式幾有創意

netflix既自家出品
呢排都好弱

Viking 都好睇 唔係淨血腥
依兩套已經算有少少深度
但都好微

hannibal
mads bb已經老啦係咪唔應該再ff 有season 4我想睇murder husband 逃亡古巴

高質野唔係你話有就有
本身Netflix係做自家製為主
揀題材、佢梗係要照顧左大眾口味先
小眾野就慢慢補上去

chefs table幾好睇
從名廚身上睇返背後既故事, 風土, 文化同歷史

netfilex好多高質記錄片同藝術片喎
你睇開d sex佢推介返d sex野比你姐

你係咩人佢就會推咩劇俾你

屌你用Criterion Channel 算尻算啦

楊德昌台灣Netflix 咪有

你會唔會寫啲電郵比佢哋，可能會有呢

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

你咁即係喺本coco度搵祼女j圖.
點解唔直接買本龍虎豹

Better Call Saul 計唔計
MindHunter
Uncut Gems

係 其實season1都幾好 但到season2開始好似想令到啲人估唔到啲劇情而將啲關係搞到好亂 但都想睇佢之後點收尾

Kelly尋晚鬧得我好岩

第二季最尾睇到r頭 feel到會爛尾

要深度睇相對論啦

expedition happinese
呢套啱唔啱feel？

好想睇新版planet earth

人生top3最愛
唔知點推

樓主引你推post

心態正確

但套野係幾好睇
但啲人物線 真係要上網睇先清晰到

人唔笑，你都吠

假科學

有，買左最貴個plan希望有4K嘅AV睇，可以用我個新電視玩數毛毛

上年套我們與惡的距離真係經典
睇完自己都諗左好多關於精神病/死刑/家庭教育嘅野
好值得一睇

早排想睇多次 見到話19號尋日會落架 淨係睇得返第一季

ok I am going to watch

仲長過大象......

另外兩套係？

第2季佢都改善左，老同後生放埋一齊

呢套真心幾正 雖然唔係netflix拍
睇完之後反思左好多生活上係咪真係需要哥樣野

最鍾意睇documentaries
explained, bill gates, broken, Donald trump, 100humans, mountain, minimalism 嗰類

支持樓主
不過悶既野都係不了
但最憎SEX既野,要睇SEX睇AV咪得囉

同斷捨離有異曲同工之妙

你嘅有深度係點
Her, The Good Place, The ntouchables, Seven 我覺得都有深度㗎
我夠想Netflix少啲韓劇多啲紀錄片
但呢啲先令佢多人sub我都冇辦法
同埋你係咪有啲緣木求魚，我就係想睇輕鬆嘢先sub Netflix
好想HBO都有類似Rick & Morty呢啲卡通

聽人講唔錯嘅（我未睇）有Derren Brown
Unbelievable

platform 睇左未?
the end of the fucking world 呢

俗女養成記好好睇

前排有套國際橋牌社好想睇，最衰Netflix反悔

深唔深度係睇你點理解套戲？例如sex education雖然性愛鏡頭好吸睛，但佢真係令到性教育入哂屋，仲講左唔少青少年問題，順便講埋同性戀呢啲係好多地方仲係好有爭議，你抱住睇屌閪既心態就梗係覺得無深度啦，有時唔係要拍到好難理解先叫有深度

同意, 依套野真係好多反思同探討既位置
帶出左好多青少年最迷惘既時期

Keep 到咩水準，最新嗰幾集完全唔掂

事實得黎，又會太過事實令大眾嬲嬲豬

其實有冇深度係睇你個人get到幾多野。性愛，嘻哈片入面都有好多message，唔會直接畫公仔畫出腸講比你聽有咩含意，係睇你識唔識去解構，去意會。唔一定‘悶片’先有深度，刺激片都可以好有深度

netflix 就快變pornhub

better call saul

佢哋只會睇數據，佢哋出咗某啲類型嘅片之後，確實係多咗人睇嘅話，咁就會放多啲嗰類型嘅片囉。

佈局真心拍得幾好
不過見到紙房子就大笑咗岀嚟

如果計劇集質素，咁真係HBO大勝嘅

明明就好多
定係你講緊godfather IMDB TOP100個堆？

唔好再彈韓劇出嚟
好撚煩

真係文西...

自助餐食曬啲好野 然後問：冇好野食啦？

Lm

依套拍得好有藝術 樓主對scifi ok嘅開嚟睇下啦

Netflix 個 algorithm 其實都係跟據你 historically 睇過乜野黎 suggest 既咁又

自家制有roma marriage story irishman al camino都算係咁啦
台仔果邊d自家戲都睇得下
Docu同真人show講質素都大把有得睇
佢地拎d齋儲唔拍自己戲既平台黎
會唔會唔公平左少少

尋日一開netflix
個套too hot to handle係首頁
完全唔知做mud9馬上 thumb down

唔一定。。。佢有新野上就會上左首頁介紹比你

money heist唔係鬥智
係鬥弱智

You算唔算
個尾少爛

香港 Netflix 唔好浪費錢買廿港產片啦
拎啲錢買鮮浪潮仲好

You呢啲女人先睇

本身得兩季

好正
一睇標題已經吸引到我

做咩自問自答 好撚恐怖

netflix啲野唔爛尾已經好好

其實係同時滿足到 只不過係睇觀眾get唔get到

見到好多都係韓劇，濕9片多

想搵套冇睇過但又好睇既電影都冇

同埋呢排動畫都多左。我就麻麻地動畫

痴線 無見過有人提 我嗰陣睇睇吓真係上癮
本身第一季睇到一半都無乜嘢 覺得少少悶
點知後尾越嚟越癲 最尾個集真係睇到想喊
依套我睇完再重睇緊 真係好睇 強推

個劇本CLS，究竟個編劇食咗咩藥先可以寫到咁

同埋好鍾意佢會探討一啲哲學嘅理論，存在主義呢啲

老虎王？

i know your feel bro
愈黎愈多動畫
早排d動畫網收皮，班動畫撚叫曬救命叫佢地睇netflix又個個話唔肯覺得好好笑

勁鍾意睇Netflix啲紀錄片

頭半季喺度舖劇情係有少少悶
不過之後開始嚟料

感覺上呢套劇係一場自我探索嘅旅程
喺荒謬中尋找真實
喺虛無中尋找意義
唯一一套睇完改變咗對人生嘅態度

想問其實好睇d咩。。。我捱唔過第一季
覺得個主角好自我中心，好鐘意周圍揾人罵交，無咩邏輯思考。。。於是睇睇下棄左

真係唔好

應該未完

紙房子唔好睇咩

樓主睇左一集當睇左架啦

始終loop黎講比較多係電影，冇咩時間深入探討，劇就有時間慢慢講解理論，noah個角色好正

幻象， 我覺得係超越The invisible guest. 因為動機同理心更加強...

係。想搵d娛樂都冇

我都想睇韓劇，但上次飛住睇果套個個都話好睇既愛的逼降。想死

最近轉在發掘netflix既doc.
韓劇就避開愛情片啦。。。
睇下梨泰院或者嗨掰媽媽呢類人生或者親情類

呢個真係agger
Wes Anderson個d又無

佢呢齣戲特別嘅地方係佢對時間嘅理解同一般pop culture 唔同，一般人會認為時間係linear，但佢認為係一個cycle，同埋覺得無論你做任何事情，都唔會改變到最終結果，因為你嘗試改變嘅過程反而會更加步向未來結果，當中涉及咗好多scientific theories去論證，睇到mind-blown。Adam 都做得好好

好撚多泡菜劇...

大把猛片邊度大把呀屌係有猛片呀。但唔多

王家衛d垃圾唔好攞出黎講
懶高深

但佢套劇又可以拍到有希望比觀眾係可以破loop,阿當昆鳩主角 要確保自己變老先可以同送後生既自己番去同老豆叫佢唔好自殺，講得好有說服力，轉個頭就害死左佢，雖然本身都預左係佢觸法老豆死，但佢拍到好有道理果下好睇

劇都唔睇就話人少？

諗住謙虛姐，我熟電影多d呀嘛，連登仔真係到處G點

其實香港電台都好多呢啲電視節目
上 重溫睇下如果你鐘意呢類型..

好鍾意睇獅子山下

係，不過如果你第二次睇返，就會發現有啲伏線，其實一早已經話咗俾你聽個結局係點

dl 左now e 免費睇兩個月
movie movie channel 真係幾好 大量bc 上嘅小眾電影都有得睇。

...

中意Lawerence of Arabia
Ching咩年齡層

認真睇咁耐無見過殘體喎

90後姐
其實係受好多其他影視/遊戲作品影響之後先走去睇
例如metal gear solid，battlefield，indiana jones甚至jojo
發覺呢套戲個文化影響力真係好大，會響現代好多流行作品都見到佢既影子
同樣既例子有2001 a space odyssey，七武士
可以摸到一小段流行文化既痕跡真係好正

所以好期待第3季，睇咁多套劇最鍾意依套

唔計雷霆傘兵

巴打，一定要睇埋落去， 第三季尾到第四季都好好睇

仲有Hitchcock

咁樓主話要唔係popcorn片
其實movies > award winning真係大把
I lost my body呢D都唔係popcorn啦
比幾十蚊想睇嘥全球猛片真係大想頭咗d
netflix搞手真求係打個和咩

未睇netflix前已經追開黎睇如果香港media做到咁高質就好

其實有套情書我都揾咗好耐
不過my list我都一大堆未睇
popcorn / "悶片"/documentary咩都有
咁嘅價錢收貨啦

認真 支那人返終國啦

第一季係少少難捱 主角去到後尾會有好多變化
睇佢點樣係人生中成長 我都唔知算唔算成長
但係主角條路唔係好老套咁行 後面劇情係估唔到會咁樣發展
套嘢啲諷刺手法都做得好好 第一季後期已經開始係睇完會諗好多嘢
我自己覺得係一套唔可以錯過嘅劇

返工咁撚chur多嘻嘻哈哈片都好正常

利申：雜食，鍾意睇喊到死老豆片/文學片

The good place 幾好睇

我都係，佢ALTAS講解好多IR同regional policies 好正,
border系列更加唔使講，好似season 1有集講在日朝鮮人完全係好冷門，唔介紹都唔會知原來有d咁嘅事

香港真係好少有咁高質, 見d人成日問香youtube有乜介紹, 大部份都係吃喝玩樂，打機開箱

沈教授近期都有意向大眾普及IR, 但media creativity 明顯唔係佢長項，希望佢打算請人幫佢做到好似vox咁多圖解instead of望住佢個樣清談

記錄片最好睇

我都覺睇半集都頂唔順

我有提呀 同好
最鍾意第四季
第六季最後一集唔敢睇

我嗰陣一出就去睇 最尾個集真係
個收尾好癲睇完靜咗好耐
估唔到有同好 好開心

okay 收到 會睇埋佢
之前睇左頭兩季推左比個frd
比佢小我話好悶

HBO 有套 我們與惡的距離 ，都幾反思架！

咁我嘗試再開返黎睇
我只記得佢對隻貓（好似係佢條囡）好衰好唔體貼
睇左兩三集都唔覺有咩人生思考係入面

建議睇下The Occupant, 西班牙版上流寄生族

2年前睇羅斯福個傳記
推介

自家製既戲好伏，劇都仲ok

係咪類似 rick & morty?

點解會殘體
大陸ban咗Netflix

以前netfilx會有d 80年代以前既經典美國片，依家冇撚哂

希望唔會因為武漢肺炎延期播放，理論上應該今年夏天出

雖然目前尚未確定日期，但許多影迷認為2020年6月27日將發布新的劇集。那是世界末日的一天，也就是最後一個週期的開始，所以這很有道理-儘管Netflix可能還會考慮將發行日期提前一天，因為那個日期是星期六，而且大多數節目在星期五都有新的季節。當然，冠狀病毒在工作中投擲扳手會帶來無法預料的後果。

極危險

裂作應該就唔影響，因為已經一早拍哂，連editing 同剪攝都完成

日本字幕only，我用extension自己再上字幕
有愛之剝脫，戀之罪，冷血金魚佬，真實魔鬼遊戲 ，suicide club，Tokyo tribe

最近仲有套Forrest Love係園子温導但netflix original，香港Netflix都有

我成日推薦呢套
有d 朋友好中意 有d 睇左兩集就棄劇

Netflix之前有齊武漢斯d片
夠曬深度

好速食

有限期

netflix 有唔少紀錄片都幾好睇

罪夢者太伏

鬥智...…...........障

mindhunter 睇咗未？

法國Netflix 好似加左好撚多法國新浪潮啲戲
香港連一套王家衞都冇

explained同rotten都正，佢唔少docum都正

我終於睇左恐怖分子......

覺得點

每個人都係自私既人
每個人做既決定其實都係為自己最好
每個人都可以成為恐怖既一份子

幾鍾意佢專登模糊左個小說內容同套戲既關連